// Thématiques
let irregularVerbs = [
    {
      numb: 1,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to fly" (voler) ?`,
      answer: "flew",
      options: shuffleArray(["flown", "flied", "flew", "fly"]),
    },
    {
      numb: 2,
      question: `Quel est le participe passé du verbe "to give" (donner) ?`,
      answer: "given",
      options: shuffleArray(["gave", "gived", "given", "give"]),
    },
    {
      numb: 3,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to fall" (tomber) ?`,
      answer: "fell",
      options: shuffleArray(["fell", "falled", "fallen", "fall"]),
    },
    {
      numb: 4,
      question: `Quel est le participe passé du verbe "to know" (savoir) ?`,
      answer: "known",
      options: shuffleArray(["knew", "known", "knowed", "know"]),
    },
    {
      numb: 5,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to grow" (grandir) ?`,
      answer: "grew",
      options: shuffleArray(["grew", "growed", "grown", "grow"]),
    },
  ];
  
  let irregularVerbs2 = [
    {
      numb: 1,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to eat" (manger) ?`,
      answer: "ate",
      options: shuffleArray(["eaten", "ate", "eats", "eat"]),
    },
    {
      numb: 2,
      question: `Quel est le participe passé du verbe "to see" (voir) ?`,
      answer: "seen",
      options: shuffleArray(["saw", "seen", "see", "sighted"]),
    },
    {
      numb: 3,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to take" (prendre) ?`,
      answer: "took",
      options: shuffleArray(["taken", "took", "take", "takes"]),
    },
    {
      numb: 4,
      question: `Quel est le participe passé du verbe "to write" (écrire) ?`,
      answer: "written",
      options: shuffleArray(["wrote", "written", "write", "writes"]),
    },
    {
      numb: 5,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to drink" (boire) ?`,
      answer: "drank",
      options: shuffleArray(["drunk", "drank", "drinked", "drinks"]),
    },
  ];
  
  let irregularVerbs3 = [
    {
      numb: 1,
      question: `Quel est le participe passé du verbe "to come" (venir) ?`,
      answer: "come",
      options: shuffleArray(["came", "comed", "come", "coming"]),
    },
    {
      numb: 2,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to buy" (acheter) ?`,
      answer: "bought",
      options: shuffleArray(["bought", "buyed", "buy", "buying"]),
    },
    {
      numb: 3,
      question: `Quel est le participe passé du verbe "to swim" (nager) ?`,
      answer: "swum",
      options: shuffleArray(["swam", "swimmed", "swum", "swim"]),
    },
    {
      numb: 4,
      question: `Quel est le participe passé du verbe "to wear" (porter des vêtements) ?`,
      answer: "worn",
      options: shuffleArray(["weared", "worn", "wore", "wear"]),
    },
    {
      numb: 5,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to give" (donner) ?`,
      answer: "gave",
      options: shuffleArray(["gived", "gaven", "give", "gave"]),
    },
  ];